啱啱俾兩個便衣查身份證

佢問我有冇做節，我話21號做咩節，佢話
屌你老母今日冬至都唔知？

我依家好驚，點算

同佢講
關你撚事啊屌你老母
你咪又係冇返屋企做節？

首先po你自己個樣出嚟 大家衡量下黑狗做得啱唔啱

屌你老母留名

話說其實查身分證嘅程序係點
唔係抄完個號碼就算㗎啦咩，又問地址又剩咁